買入價

我經中銀買股票，請問有無得查返某隻股票嘅買入價？

冇

thx

無sms通知咩

上年買,換了電話,無晒SMS,我最後check e-statement搵到了